"Ja, soms," antwoordde ze, heel zacht - "wanneer ik tijd heb om te doen denken; maar dat is niet vaak, het is allemaal zo een werveling.
Het is alleen wanneer Ik lig wakker, denk aan Australië en wens dat soms mezelf terug.
En dan komt Barker binnen - dat is mijn meid - en vertelt het me Ik moet me kleden; en dat we hier moeten gaan, daar en overal; om dit en dat en alles te kopen; en de hele dag is er geen tijd voor denken."
Hij leunde met zijn rug tegen de rail en keek haar aan bedachtzaam.
Het mooie gezicht was zo peinzend als dat van a Kind De charme van haar uiterste zelf-bewusteloosheid en onwetendheid van pose, en de afwezigheid van inspanning na effect, was stelen over hem; en toen ze zei: "Nu gaan we naar binnen," begon hij een beetje, en met iets als tegenzin nam ze haar hand op zijn arm en leidde haar terug naar de balzaal.
